未完場 唔好慶祝住

靜靜地贏得唔得呀手足

1

2

訓啦diu
唔通要452：0先可以慶祝